做診所醫生到底係咩感覺

工時短 人工高 自己做老板唔洗睇老頂面色

仲可以扑診所護士

幫自己既員工診症

幫ol病人枚夾查有無乳房硬塊

真係公司短咩
我樓下果啲診所都
開8半收8半
有啲食飯 食一個鐘 有啲個半鐘

開8半 醫生10點先到

有喺醫院掛牌嘅，
食飯時間仲要仆去醫院，好趕㗎

但點計工時都唔算短

依家連醫生都要夾租一個鋪
瘋狂的香港

我見過有對中醫父子 佢媽咪係煮定三餐放喺車上面 等食飯時間就拎入去診所俾佢地食

「 哦... 唔舒服啊？ 比幾日假夠唔夠」
正職 寫假紙

唔好食生冷野 飲多啲水休息下

假紙填寫師

食飯好似2個鍾

我樓下果間開9點收8點(仲要開多時遲到10點半先收) 睇病平均3-5分鍾一個病人
唔知佢一年有無一千萬收入

睇你係邊度做同開咩檔口

平日住宅區街舖要守住個檔口，所以坐係個檔口幾十個鐘週末一定返工(半日工當放左假)

中環醫生啲樓上舖通常去醫院掛埋單，所以開舖以外嘅事時間都大機會係醫院

第三類人就係打風流工
1.等退休，每日返一陣消磨時間/
2.屋企有錢主力湊仔女，返一陣工當自己唔係家庭主婦/
3.有另外一啲生意做，做醫生係副業

月球人

好多時大家都係睇開一啲多一嘅醫生
有啲真係撈唔掂返醫管局都見過

醫生係容易幫自己脫貧(四十歲前人工都跑贏同年齡嘅打工仔)，但要入上流社會你要有盤好嘅生意同人際網絡

你樓下個個搏殺啫

係，所以本身家底窮嗰班，做醫生可以幫你由窮升上中產

但如果本身屋企已經係有錢中產，做醫生幫到你再上一層機會不大

book 4點睇 唔到5點半都唔返診所
幾十個人坐喺度等佢睇嗰幾分鐘
醫生嘅時間係時間
病人時間就垃圾
都唔明點解明知唔返都比人book呢啲時間

即係啊媽長期係車？

點為止 上流社會? 馬主? 見報??
黎姿老公馬廷強 咁低調 算唔算上流社會?

中環專科醫生 「星球人」、「月球人」
再加正職 收租

睇你醫生眼中可能真係咁惗咁仆街嫁睇啲冇人排即刻睇得嘅咪得，可能大家又冇信心

香港人心態：多人排隊＝好

你講得出名都唔低調啦

2個鐘真係2個鐘咩？
12點放lunch, 11點50入黎果個你係咪可以唔睇埋佢？ 12點準時走人真俾班人剷到上天， 搞搞埋埋起碼用多半個鐘

佢哋最撚驚病，因為手停口停。好多都襯後生買幾層樓收租希望快 D 退休。

見過醫生入到去仲係度睇緊美劇
你講野佢先暫停
間診所自己開做咩都得啦

我見嘅情況係，12點lunch的話，姑娘太概40分就唔再登記冇見過醫生或者姑娘因為咁而「俾人剷到上天」

仁醫

有親戚做緊，每日剩係做朝早，星期六定日休息。住緊畢架山

可能你果個應該多人睇， 睇哂登記咗既都要過12點

無人屌拼音狗？

爽囉日日數錢

呢d好醫生黎架

好多開9點, 收6點 中間1 2個鐘食飯

我睇開果個醫生 返9至1， 3至5
風流到不得了

睇親診所都幾秒斷症
成個過程2分鐘

呢啲醫生真係仆街嚟
話就話開九點
夠膽死十一點先施施然返嚟
十九幾廿個病人等緊
所以而家見佢一個人都無
抵撚死

有啲醫生開足7日

普通街邊 家庭醫生

通常一點放lunch
「12點50入黎果個你係咪可以唔睇埋佢？ 」 係！
會排你晏晝！

三點半 / 四點開

其實點解咁多醫生都例遲
好唔尊重病人做醫生少少時間觀念都無

睇過一個醫生，同我睇睇下症果陣姑娘敲門話無晒散紙要找錢

醫生一開成櫃桶都係cash, 咩銀碼都是撚但塞入去塞到滿

睇過一個老牙醫 診所係中環 咩時間去都得 又唔休做
好大機會係消磨時間 炒股過日

馬徳鐘

真
話事權喺佢度
佢又唔會怕你唔睇醫生
而且就算去第二間都係一樣情況

我屋企附近診所開8點收8點
但醫生10點嚟
1點半lunch
4點半先返嚟
8點準時走
早上3.5鐘
下午3.5鐘
total 先7個鐘

對比起公立d 醫生日踩10幾個鐘
瞓都要瞓喺醫院
差好遠喎

你真係想太多
比得你12:50pm入去有得睇，咁好服務一定係冇乜客！
好生意果啲 一早開工已經full booking
阿生下晝喇

咁撚多人病？

其實診所咁鬼好搵,
點解次次d賊爆門偷野都係偷餐廳之類, 偷得果幾百1,2千
是旦入一間診所一定多好多

我重點係12點唔係即刻走到

通常三十歲之都冇咩大病，你黎睇感冒都係為左張醫生紙，快啲比你返工企唔係係診所吸病毒啦

你有陪過你啲爺爺嫲嫲坐輪椅果啲睇醫生就明有分別

點半到3點半 會遲到

其實又唔係好多錢應該
當你5分鐘一個
1日做10個鐘
平時收300蚊一個病人
1個月先15萬，仲要出糧比護士同交租

醫生都有分lv
見過出名既專科名醫, 一日已經賺普通人一年人工
仲未記搵佢做手術果part

一日到黑對住四面牆
入黎既阿婆阿公爛手爛腳 一係就咳到甩肺

間唔中都有診所比人爆或打刼

無睇過一間診所 > 2~3分鐘一個症

應該用緊語音/粵拼
普通話：公司 gongsi 工時gongshi
廣東話：公司gungsi 工時 gungsi

哇 數學諾貝爾仲唔係你拎

60 / 5 x 300 x 10 x 22
差唔多80萬

診所醫生感覺：呢條友又嚟扮病呃病假射波

開劑藥過你好嘛？咩唔妥都係開劑藥架姐，下位

12 x 10 x 300 x 22 = ?

數學家

連登仔數學水平＞＞＞全世界

專科個d 就真係短啦，食飯食兩個鐘

搵多啲姐

多勞多得

有啲下午關門出去掛牌

真係
有時攰起上黎。問佢寫兩日得唔得

照顧埋你嘅心理健康

儲夠一批客一次過見晒。

有人排隊既診所型d

有疫症又可以唔開避開風險

雖然好多都係返12個鐘
但係我睇過嘅食飯都兩個鐘以上
下午睇症冇返三四點都唔洗睇
計落實際做野時間同普通人差唔多

次次開門前排隊都話醫生未返

原來數學家唔止一個
點解係60/5 唔係5*12呀

一個中型手術5皮up
3個鐘
等於普通人做1-2個月

所以有啲醫生老婆會係間診所工作
表面係幫手，其實係昅住唔俾個醫生偷食

咁要搵幾多個病人per hour，咁咪60/5囉

一開門就截籌你未見過？
全日無生意果啲先會臨食飯睇埋佢啫

牙醫食個lunch都12-3
診所應該差唔多？

下午3點拎籌咪又係等到4點醫生先返

神算軒啲frd

三百幾一單 特別藥又收多百零蚊
診症兩三分鐘搞掂 仲有護士屌

拎病假就求其揾間少人啦

望下喉嚨掂 跟住有野就轉介 無就開套藥

D醫生真係大晒
除非佢好想繼續睇
唔係佢真係會截籌 話之你係門口咳死

其實日日困住係間房做嘢做到廁所都冇時間去都幾崩潰 不過好搵呢個係真 邊有咁多人做醫生唔係為錢係為理想

去到一個點 錢銀只係數字 冇咩意思

睇你撈唔撈得起，屋企樓下早幾年有個新既屋村醫生，一開始超勤力，朝八晚九，開足七日，因為佢係用心睇症，講緊平均都五至十分鐘一個，而個醫生又健談。好快就有大量客人，高峰期夜晚十一點佢都先清晒班客。
過左兩三年，應該佢都開始頂唔順，就慢慢將個服務時間改為朝九晚七，而星期日變左半日。再之後佢直接將搵另一個醫生逢三五日來頂佢。
由佢大學畢業推算，而家應該四十都未必夠，但己經半退休咁款

日日返工對住四幅牆 都咪話唔悶

但佢又真係無義務OT

平日5點去booking已經要等60-70個
其實普通診所係咪好搵過做專科

食完飯唔洗扑埋野先返咩

有D直頭下午食飯時間至3點係午睡時間

後生啲傷風感冒根本唔洗睇開藥就得
大家都係為左張紙
入去真係講完病徵2分鐘內出黎

小童廢佬就搞親都5分鐘
因為唔係太識講病徵
真係要診

有睇開個醫生把聲

其實係咪得香港先有診所醫生?
日本韓國台灣都係傷風都去醫院睇

除咗普通職責醫病人之外，有好多行政嘢處理，例如定期同藥廠嗰邊補藥或買新款藥，請姑娘，交租水電煤，睇住盤數，基本上就係一間小生意咁運作。不過無可否認自由度好大，特別係預約only非walkin既診所，午飯時間通常2-3個鐘，而且搵好多

醫生：有乜唔舒服？
廢老：周身都唔舒服
醫生：即係邊度唔舒服？
廢老：總之周身唔舒服啦

醫生：病咗幾耐？
廢老：病咗好耐
醫生：即係幾耐？
廢老：唔記得，總之好耐啦

保守估計睇2-3分鐘=3-400蚊
一日睇50個
自己計下月薪幾多

台灣應該有診所，朋友去台灣旅行試過去診所睇

等人妻上門睇症

假紙專員

仲要禮拜六日都返半日

好多醫生都會返醫院掛牌
真係咁得閒咩

有諗過開普通診所 但之前係a &e做
試過比好多人屌個樣咁細個識唔識醫
其實醫生診所最賺錢係藥 平到你唔信
純利一粒藥賺到10倍到

有d食兩個鐘喎

之前聽做理賠嘅講揸公司醫療卡睇果啲診所只係收到$150唔夠（診金連藥費）。有錯請指正

病假紙師

做婦科可以扑埋客人，幫佢通返順

有個長輩係做眼科既
我地都叫佢星球人
好撚搵得

咁我見過有啲食兩個半鐘添....
我講我樓下果啲工時唔算短姐

都唔係嘅，有好多都要去醫院巡房
間唔時又有啲藥廠、醫學會聽吓talk 咁
得返好少時間食飯

工時唔短喎
可能租金貴，而家由朝睇到晚，
星期日舊時都唔開，而家我見星期日都會睇

明知要巡房同聽talk
就唔好幫病人book咁早要病人等咁耐啦

你老母講狗話唔識廣東話拼音？

D姑娘咁撚樣衰點食咁撚樣衰點食得落

多數係啲姑娘玩 9 佢啫
一係就啲診所下晝開 4 點，3點啲人已經堆晒喺門口等喺度玩集體互傳病毒

專科出名個啲一定入到上流
以前做銀行時八到pb有個客心臟科醫生，又養馬又養一堆sport car同一堆𡃁模，香港同外國都一堆樓
身家以億計 ,未到filthy rich，但一定唔會叫中產囉 中環堆名醫都咁上下

呢個情況只係會私家見到
公家就會比人剷到上天

有啲做完上半埸要去醫院做
一樣辛苦, 但物超所值

唔係咼
我樓下個間
有3-4個輪既
睇完一個 仲要等10mins先叫下一個
唔知佢係入邊打咩data啦 但我覺得唔洗咁耐...
然後食飯係1點至3點咼...
有時諗佢係咪去左第二度頂...

邊到唔C服?
肚痛
依加好D未?
好D啦, 屙晒啦
開D藥俾你啦, 食清D啦呢幾日, 要唔要假紙
要, 唔該醫生
出去等叫名

30秒搞掂,
肚屙會開隻好似寶礦力果隻粉, 做運動果陣有用
公司醫保睇醫生唔洗錢, 時不時去攞幾pack 飲

但係數銀紙數到笑

之前睇其中一個皮膚神醬
以前好癲 好似上晝睇完港島間鋪就去旺角睇
起碼要等兩個鐘
宜家好似淨做旺角鋪，不過都好撚多人
仲要8成人睇皮膚野，d 藥費診症費下下幾百幾百

神醫

我睇開果個醫生有兩間診所每日兩邊走喎
不過諗諗下幾醒，變左d病人會儲埋一次過睇，唔會有空餘時間
但成日都遲到遲過等成個半鐘個醫生先到，然後前面仲有大把人等緊睇
星期日中午都仲有開，好勤力

見過9點收10半

工時短真係好睇咩醫生
屋企附近有兩間診所，
一間多人到要早一日卜先有位，
一星期休三日朝九晚七...
一間平時冇乜人睇，
一星期開足六日朝九晚八...
雖然無人睇病佢應該都係鳩坐？？

街舖/商場 診所皮費唔低
主要舖租貴
二來近十年藥物成本加咗唔少

手術先搵錢，發現兒科真係好好搵

你好撚柒啊

睇醫生都係去盈健,康健哩D大野睇,起碼個姑娘都有禮貌D

做街坊生意個D先爽, 個個月10幾萬收入.

藥睇下咩藥喇，大部份常用藥都係幾毫子一粒，除非有牌子專利個啲，通常都要個病人加錢

其實呢 , 好多診所既醫生係打工
講緊係用全名既醫生都係
有部份係由讀書開始有人工簽長約
出黎就坐診所 , 人工冇想像中咁高。
當然有D診所醫生係自己做，愈多人有D反而好多工時愈長
搵錢呀麻....我睇開間屋村診所之前要等兩、三個鐘先睇得
我由細睇到大，佢上哂岸啦...好似玩大富翁咁
買左個車站...等人踩 , 有錢就買自己個舖...跟著買隔離幾個舖
以前既診所醫生其實一早已經可以退休,買到成手舖收租
不過佢上兩年先退左休.....唔捨得班街坊支持.....

咩名？地址？求介紹

啲姑娘自己請架 請個靚女咪得

仲有啦
內科有三大好搵
心臟，皮膚，腸胃
好多人學滿師就走去私家搵食
btw 唔知點解GI 班醫生都係口水佬同staff 好好關係，基本上佢地last day 都一堆人搵佢影相拎卡片 第日幫襯佢做鏡

做得診所表示回曬塘
人生唔再博殺唔再捱
舒舒服服睇下感冒/射波case
開下退燒藥抗生素又一日
d大case一定交番比公院接

其實都唔短，有啲仲要星期六日都開埋

曹貴子

我識兩個私家GI 生意都好似麻麻

ORS?

好多老屎忽
有次想叫佢轉介物理治療
就話保險既野好煩，咪搞佢，唔會寫
但照收診費
自此之後
唔會幫襯d老屎忽醫生

真，專科 都有分出唔出名 有冇家底，醫生世家果d 唔洗講，有d醫明星政客有錢人 果d真係先叫上流

香港醫療界小圈子制度. 幫佢地發達

但我見佢地好多都好搏
睇症睇到夜晚8點幾9點
連星期日都開工
做爛晒個市

中環西環啲診所護士

睇個醫生咩心態
有啲醫生真係知你黎攞假唔幫你睇架
咁佢可能都係想遵守醫德
唔想亂開藥
但就唔幫你攞假囉

仲有絕大部分都係簡單19 病
難就攞正牌refer 比人

我最想知做婦科醫生係咩感覺

上流世家診所好多時反而裝修好頹

人生贏家

所以話
做醫生揀老婆唔好揀同行

睇下個醫生想搵幾多
我樓下個個10點先開門，12點食飯，食到3點先返
睇到630至7點就收工

傾2句
探下
畫幾隻龜
開a, b, c餐

連登仔： 診所護士=mk妹
無乜特別

個堆generic藥真係平到

似係因為連鎖式嗰啲姑娘通常後生啲
而街邊嗰啲家庭醫生 既姑娘通常跟醫生好耐
有咁上下經驗年紀、大大聲聲講嘢

話說有次睇連鎖嗰啲clinic
有次臨收鋪 先排到我最後一個睇醫生

搭緊車返屋企先諗起 留咗電話
即刻走返去

個姑娘好好
幫我叉住電 keep住
仲搞到佢遲咗廿幾分鐘收工

我覺得係後生女仲有工作熱誠多啲

診所護士唔一定要讀醫護

聽過醫生朋友講Road to success
輕鬆搵錢好似係radio, onco, anes, derm

Cardio 做手術好大壓力

夾租可能係唔想太辛苦
要自己一個做哂

D姑娘惡到死

聽人講過話啲醫生食lunch會特登去中環食,所以個lunch就會食12-4
因為來回車程同食飯時間都喺返晒度

可能係醫院診所幾邊走

早一日book點拎假紙

出面仲有好多病人等緊 然後喺房入面偷幹護士

我細個病老母就係話帶我去睇曹貴子
所以以為睇醫生就係睇曹貴子

長到hihi
我屋企樓下診所一個醫生做晒
星期六日都做埋上晝
日日都返工

Deviation無咁大
個普通科hea極都會有假紙撚嚟睇

專科做手術先上到星球人level嘅收入
但係亦都會霉到無乜客

咁平有啲驚

好多用醫療券有啲咩都去睇一睇

港島間鋪係
灣仔

一定有，不過舖租一年八百萬

啱呀
以前返過診所pt
個醫生偷食個中女助護

例如邊個？

廢老思維

其實係ff 定真係有lm

2.5億滙控依家值幾多

你平時食果啲傷風退燒藥 你知唔知幾錢粒返黎

我識一個已經過75(80?)歲，自置診所，大部份時間喺診所打牙較。

醫生中，佢個姓應該全港獨有：竺

好醫生自然多人睇
樓下有間盈X長期拍烏蠅
黑口黑面

仲有大撚把 我做手術副手咋
都比人兇 你同我醒醒定定啊 我有咩三長兩短實返黎搵你 啲仔女實告鳩你

試過有間診所有個護士勁撚靚
拎藥個陣 佢烏低身講解隻藥食幾多次嗰啲野，件制服心口位中門大開見bar見波
佢講完，我再叫佢講多次

正職炒股炒樓

好葡萄

一度睇症一度有MK妹姑娘係枱底含緊

讀醫幾時都咁好搵架啦
就算獸醫都係
間唔中隻狗唔舒服就放底幾千出返黎

醫生岩岩用完

我樓下嗰個，一日都唔知有冇十個客。坐喺入隨時瞓著，又要交租又要請人。分分鐘喺HA打工重過癒，起碼唔駛咁悶坐喺間房仔度

私人執業最難係要儲到一班客。

通常用醫療卡去連鎖
真係病就返去好啲嘅醫生

其實有d 病症狀係可以好似感冒，唔可以掉以輕心

例如肉芽腫性乳腺炎，初期發生可以同感冒一樣

性冷感呀屌你老母

星期一至五：8am-6pm
星期六: 8am-1pm

仲可以請d後生女做護士
著短裙

都係睇你遇到咩醫生啫
我個家庭醫生，朝九晚九
lunch 日日自己帶飯，食完即刻開工
其實咁樣好辛苦
次次睇都同我講勁耐個病點醫
本身已經收得平，有時睇d 普通野仲唔收我錢
申利非廣告，佢已經退咗休

細個個時全家睇佢

係咪朗豪坊對面

睇錯係診所同醫生做係咩感覺

有D直頭係大包圍, D細傷風感冒都開N包藥比你, 實有包醫中你

wa diu

點解睇親醫生都冇戴口罩，比我一日見咁多個病人咁近講野都驚

圍住朗豪坊行一圈見到對面地下邊間診所爆晒人就係有次十點仲見到開緊

明仔

其實牙醫開診所搵唔搵到食?洗個牙起碼都15mins,冇西醫做到咁多症，而且牙患嘅人一定少過傷風感冒嘅人

箍牙都算賺得多

中環卡佛大廈附近都有幾個呢類醫生

無記錯係毫子價？

睇牙醫唔計洗牙，咩嘢牙周病補牙杜牙根，分分鐘幾仟落樓

樓下 有間
好似 日日開10+ 個鐘
開足7日 全年無休
但係態度仍然相當唔錯 所以都勁多客

之前星期六日去過某集團經營診所
我去嗰陣無咩人睇 加埋我得兩三個
嗰日得一個老啊伯醫生但有五六個護士
個個都濃妝 有啲show 咗個紋身出黎
個啊伯好爽咁笑住同佢哋講野

邊間

咁撚貴 6毫10粒啦

應該一星期有一兩日係朋友替工掛
鐵人咩

聽你咁講 交唔交到租啊

點解要特登去中環 人多又要等位

我樓下嗰個
幾後生
應該博殺中

有啲打工既醫生，每小時$600一個鐘，越長工時越多錢啦

O 好似係ophthal 唔係onco

短啦, 我樓下個醫生食飯時間係4粒鐘

人哋長期收息，收少一次半次係賺少咗，仲可能大手買入溝貨呢
你哋買匯豐跌就坐艇無錢開飯咁，佢哋可能無感覺。

想睇人仆街嘅感覺我都明嘅

食晏食到3點鐘，之後睇一陣症又去左tea，6點再上水睇一陣又dinner

做診所其實有冇100k一個月搵到
唔包做手術果d

樓下個間1點收4點開返
放3個鐘飯

交到嘅，不過應該冇乜錢賺，衰過喺醫院返工咁囉

冇錯，佢係喺外區搬過嚟，零熟客。不過另一個開咗好耐嘅，都唔見有好多人睇

對你咪惡

睇標題即刻諗到呢點

都有不少係有醫德，老人家係會收平D ，呢D 唔係為左賺錢為主、

中同老豆做牙醫，日日就喺診所入面砌模型

我相熟果個星球人黎，名醫，剩係診所個舖位係正黨鐵站隔離行去唔使十步，值過億，睇一個症平均一至三分鐘，一星期休三日

好撚慘
你個樣好童顏？

所以Ha 有Ha 既好
個樣細到好似佢孫咁
都唔敢屌9你

完全唔出奇
我睇開個醫生係我朋友個老豆, 公屋開舖
一個早上可以去到80個籌, 全日160個睇到夜晚10點, 一個星期開足7日, 星期日半晝
佢爆俾我聽佢老豆一個月剩袋70萬到一個月, 岩岩買左層5000萬既樓俾我個friend

O係眼

嘩屌你柒撚到呀

對我嚟講 講名會有人聽過 最簡單 馬會會員

其實賺幾多

起碼幾廿萬一個月
公屋商場最賺錢一定係診所

我睇開果個日做12個鐘佢平民出生

都好辛苦雖然搵到錢

有時諗上左岸果d醫生仲咁辛苦為咩

日做12個鐘連做5日都幾癲

住得近就話

住得遠再讀書既話咪人生得返工放工

第一時間都係諗起佢

唔係傷風最好搵咩 1分鐘唔洗320 冇咩風險

手術 做一個鐘 睇傷風果到當1個鐘20個客

都6400d手術又有風險又要落手

有d又要去另一個地方到做

仲煩

睇傷風最爽啦

都係以往d藥 大家熟果d 30秒出番來又搞掂

同埋好多都係打工 唔係自己開鋪

真係咁多幻想正常好人好者除咗做pap smear都唔會點睇婦科，腿張開又爛又嗅又流膿又花柳

唔洗中型手術
割包皮比到盡30分鐘已經成皮

計一計數
一日當真係做七個鐘
每個鐘十個症
一個症 收$300

300*10*7*25日= 525000

扣番 50000租同 三個姑娘 60000

都仲有大約400,000
仲有冇其他開支

我反而想知麻醉科係點樣搵錢？
好似無論係香港定美國，麻醉科醫生都係搵好多錢
但麻醉科開門診又冇咩用

10個有9個病人都係傷風感冒
密食當三番

以每30秒一個症, 一個症300蚊黎計, 醫生秒薪已經$30

診所姑娘d西面樣見到就想摑佢兩巴

題外話
做賊應該打劫診所 收穫一定好過打劫便利店

打暈咗個人咪吹水，傾電話手痕起上嚟幫下手接吓電話咁囉，咁做手術要麻醉嘛，仲要依家興玩mac,淨係哩响鏡房一日已經好好執，有大手術的話麻醉師費係醫生手術費嘅1/3

牙醫其實係咪好搵啲

所以全部都要珍惜
最少袋兩個醫生卡起袋, 一個就請假既, 一個真病既

好多時都係兩更醫生做

結論
無論咩職業搵幾多錢
最終啲錢都係流去地產商 業主

一路幫病人睇症 一路叫個姑娘係底下面吹

哇玩命

Lam Tin

打注音得唔撚得

韓國有診所
仲幾平下
睇過15000won左右
藥自己藥房配

歐洲大部分國家都有
如果喺德國 傷風咳 未死得嘅要打畀家庭醫生book 期睇
就死嘅先去醫院

查到自己麻木晒

認真，香港應該唔多人識注音（利申唔識）

除左做企業大老闆、明星、球星、私人執業大律師之外，我諗唔到有咩人夠月球人星球人既私人執業醫生抽

竺培鎮？

姓竺嘅全香港有兩個

Yes.

見病人梗喺露個閪面出嚟，見醫生就梗喺露塊閪出嚟

你諗得出都會發生

屌啦 我睇開個間

收費:
$400起兩日藥
診症時間:
星期一 ︰ 0830-1330 1600-2000
星期二 ︰ 0830-1330
星期三 ︰ 0830-1330 1600-2000
星期四 ︰ 0830-1330 1600-2000
星期五 ︰ 0830-1330; 1600-2000
星期六 ︰ 0830-1330; 1600-2000
星期日 ︰ 0830-1330
公眾假期 ︰ 0830-1330

仲要想睇個朝8:30準時打去預約
仲會太多人同時打打唔通又只能約即日
仲要試過8:45先打得通 然後同我講今日full Booking明天請早
你話憂唔憂做？

我睇開個果個診所醫生睇到熟哂：

“喂陳生近期有咩搞作呀~見邊度唔舒服咁”

“咁嚴重呀，一日醫生紙夠唔夠呀”

“想返工都唔好勉強自己喎”

真人真事

有d醫生好貪錢

返8放8
密密做

星球人真係好撚癲一個禮拜搵我好多年既錢

假紙師

牙醫先唔好搵
洗牙半粒鐘
仲要平時既消毒器材比普通科用多好多

你見宜家牙醫都說你整牙套
個筆先利潤高

屋苑有個新醫生 見佢成日冇生意
好多都走去睇開個個

大部分都係黃綠醫生嚟

睇襯都叫我剝智慧齒

應該好無聊

見過有醫生開朝八晚十 扣兩個鐘頭食飯

筆劃輸入？
我成日都打左呢個徳

邊到睇到三百蚊既醫生
求介紹

專科醫生 一年幾百至一千萬應該唔難

點解我計到成百萬

係
dklm日日訓到黃朝百晏

係

我就係HA 佢屌鳩我

舊區窮區個d診所好多所有

到今時今日都係$280三日藥
不過等2個鐘以上囉

HA 先屌得甘

仲有班仆街 係出面就屌到班護士文員死下死下
入到房就恰熟狗頭咁

大埔有個兒科 想睇佢要好似搶演唱會飛咁晨早打過百個電話先約到 佢重要係好勤力開足七日 一個$500

我樓下個老坑醫生目灣六七十歲
每兩三個月換女職員 次次唔同 但個個睇落二字頭
利申：出名射波好幫手

係勤力 、儲客。
好多老屎忽知自己有熟客、唔憂冇人睇，就施施然十點幾先返。

星球人 講緊一個星期一百萬

一個月 四百萬
一年 五千萬
扣定稅 唔知有幾多落袋

但呢班醒目友知道資本主義嘅世界係靠投資
主職 投資 收租 收股息

好似識你個fd

哇頂
呢種醫生係我夢想尼 做到呢類型醫生乜都夠了

唔撚係掛

平時見啲醫生撚到啲病人呢...

咁冇話比唔比人撚 把口係佢到 我盡自己本分

我係話醫生撚9啲病人家屬

郁下就投訴 我試過對住蝗媽唔撚講普通話答佢都投訴
我咪話我唔識普通話（佢本身串柒柒唔想應佢）要叫翻譯
佢投訴我啦 咪慢慢投訴 我一句答投訴個部門 佢去法國睇醫生又要求人地同佢講普通話？ 個投訴主任笑笑口冇聲出

每星期賺一百萬 「星球級」名醫湧中環搵大錢 (2010)

Photo

扑護士…個頭

上次睇中環林嘉雯 靚到.. 黑絲長腿尖頭高爭鞋....1800抵比

搭車去睇都抵喎

普通診所 每位睇頂多五分鐘 最低消費都350 一個鐘都收至少4200
日頭三粒鐘 下午六粒鐘 一日都37,800
每個月做20日 一個月都756,000
一年最低消費下 營業額都有9百萬
如果唔係武漢肺炎 根本笑到死嗰刻

試過開門十五分鐘後就打去
叫我book聽日
聽日我都病死啦

咁牙醫又唔係淨係洗牙既
呀婆黎種一隻牙都2皮野啦

覺唔覺醫生唔值依個價

開還開 個醫生唔撚係到

係得d毒撚先會有呢d幻想
屌佢老味間唔中要幫手pr 借眼 你老味都唔想睇啦,仲要日日睇 點頂

你個fd屋企養唔養狗？
利申識自己去廁所

成日唔明, 明明大西北屋村商場, 食3個鐘飯係咪特登揸車過海食完再返黎
明明護士唔係靚女應該唔會狂仆嘢,
瞓覺都唔會係診所咁多菌地方掛
好想知到底食咩食3個鐘

幾多護士嬸嬸
利申皮膚問題成日去唔同診所

真係靚女仲仆街
有得睇冇得屌仲慘過從未睇過

分租或者加盟形式
又唔使自己負擔哂同一間鋪租
港九新界隨時周圍走儲客
護士買藥分分鐘都係集團搞 唔使煩
淨係醫人轉介開prescription

1m營業額一個月不是夢

GP正常都有既
呢期個個戴口罩就應該冇

笑咗出聲

睇性病?

皮膚敏感

識做一定做診所醫生
唔洗OT 自己係老闆
黎睇症既一係呃假紙一係小病
個個有求於自己唔會有咩氣受

一個鐘睇五個 每個賺你兩舊水
計返一個月真係fatfat

演技鑑定師

有得指插

做醫生嗰個係黎嬰喎

痴線
同我睇開個個d對白一模一樣
仲要都係有鄉音

收左錢理鳩你啦
開張紙簽個名又袋300幾
近乎零成本穩賺無賠
打工仔又開心
何樂而不為

ha真係會查咩

姓鄭？

次次睇親佢都覺得，佢似演員多過醫生

痴撚線

樓下嗰個成日唔準時開

我睇開有個醫生直頭上面買咗樓
下午休息三個鐘就去瞓覺

太年輕了
你知唔知做一個bypass/angioplasty 收幾錢
你要做幾多個傷風感冒先會有
最好搵一定係surgeon 以我所知

Cardi都冇得點輸

咪算少

我都唔會同病人講普通話，事實上無學過

呢句真

風險高 點比

只講profit啦
你要講風險緊係冇得比 但搵錢一定係surgeon

好多小手術無風險

黃醫生

食埋護士係咪基本？

但有時堅係病到PK佢地都係一分鐘睇完, 好sad

要研究分析病症架 你估好似HA咁隨便

係之前油尖旺有一次

得啦開最重藥比你 收你500

假膠
一日 300x12x10
=日薪36,000
一日賺到連登仔FG 4分3

醫生=名利色權 4收

逢場作戲師

順便養多一隻

我諗TOP10%私家醫生係月球人
大約700位有年薪千萬
仲未計私家醫院 E.G.養和

月球點止咁少
星球就差唔多

難道係謝得富？ 大把醫生有錢

應該係每個專科最top 出名既醫生。 有d都好霉，仲要幾個專科醫生share一個地方

Share唔一定好唔掂
有啲半退休/教書/幾個地方睇咪會搵人合租
反正用唔到幾多

55

我果邊有個醫生一日睇230個症

share先好，減低成本，你快極都係一次睇一過，d機呀 手術室 咪空左係到，同人夾你囉又藥平d

係咪姓陳架

ok

gp來講 收入好勁

近排Smile LASIK
15-30分鐘 Smile 一隻眼10k

有冇專科
Or only 普通科?

眼科醫生好好賺
smile微笑激光同埋林順潮間希瑪 都上左市

依個好似藍絲嚟喎

你知唔知補牙整牙套收幾錢？
洗次牙都幾百蚊啦

診所姑娘撚有兩皮人工咩
得萬零蚊架咋

去過中環某專科診所都係share 咋喎
唔通人地又好唔掂
一間嘢有唔同科好常見
依d 先賺錢

唔係呀

More

就好似補習老師都有分補習名師同普通補習老師

補習名師仲可以再分一線補習名師(月賺100萬+ , 全港只得大約六位) and 二線補習名師

eg yylam係tutor king
5千萬年薪，5億身家。 天王級

chill醫生

專科嗎 ？

成幾億十億巿值
林順潮仲要深圳眼科醫院院長
不過希碼佢佔股反而比較少

普通科睇傷風感冒
我病到死死下都係2分鐘之內可以出去等拎藥
通常睇一次就好返
其實佢點做到咁快診症？
好似唔洗我講太多野佢都明

試過銀行經理同我講 隔離診所牙醫 報收入時月入40萬

但月球應該難D 成2500個牙醫

咁多?
我計過應該大約2億左右
佢係第一年入行100萬年薪 ,第二年1000萬,之後去到3000萬年薪 ,但應該去到頂 , 要出糧比4-50人team +團隊導師

同埋多左好多唔去補習 , or 去中小型補習社或者私補

近年唔去大型既多左

因為傷風感冒好common?基本上醫學係博大精深 但最常見嘅疾病唔會太多 所以diagnose都快D 而且好嚴重嘅case或者喺難處理嘅疾病都一定會轉介去專科醫生或者醫院

風險高大壓力食電
好搵又舒服緊係GI做胃鏡腸鏡
病人巡例檢查，病人麻醉左有時仲係護士做左個鏡，醫生寫report

感冒你想同你摸埋骨咩
睇專科 5分鐘出面下個已經問你做咩睇咁耐啦

Cardiac 好多四十未夠一頭白髮

佢都紅左5,6年。 同埋佢有投資樓市。 2015年有雜誌寫佢已有7千幾萬身家物業。 佢最高薪個年都4千幾萬年薪。加上遵理上市

10億在佢生涯可望得到。 佢d team人工好少姐，佢一個人就為遵理帶來一億多元一年

白髮老成信得過

有個鄧姓既牙醫，專拔智慧齒應該有月球人，好多人光顧，拔一隻3千，仲未計佢有植牙服務

巴打做醫生？ 你覺得行內最好撈既科係？ 聽人講眼科 麻醉科都好

早排去睇個醫生好似無咩客
反而係度問我近排咩環境
好似朋友傾計咁

之前試過陪屋企人去中環睇皮膚科
Book左時間都要等2個鐘
之後佢入黎睇一兩分鐘已經出去等拎藥
診金連藥要$2300
呢個皮膚科應該係星球人？

果時遵理話搞上市
然後古代好似出左篇文章
話遵理值唔值呢個上市價錢
好似講如果遵理無左yylam 成間公司唔值上市價

其實中環醫生真係好癲 e.g.中建大廈、醫療集團全棟
當佢一日開6小時 , 保守D1個鍾10個病人 ,
2300 x 10 x 6 = $138000
仲會去醫院掛單、巡房、甚至去埋另外個醫生到當值、有啲仲順便銷售健康護理產品
扣租金 ,一個月賺300萬算合理

真係要寫落歷史
唔係富二代,但30幾歲就賺到2億
你話富二代 鐘培生 , Lawrence Ho 個D都冇得比
好少90s白手興家去到1億2億身家

Exactly 因為遵理太依賴六大名師 , 變相個風險大好多 ,IPO公開招股 啲人卻步

月球應該金融top 個班夠做，格離ibank post 4年exp 都兩球一年

月球星球even 醫生都唔多啦咁老實講

3千好平wo我早2年蚊都4600，不過claim 左公司保險3000蚊

最易搵應該係箍牙啦

D人話june leung 同yylam 係親戚關係
所以yylam 唔會離開遵理

中建大廈個位？ 好出名

其實個陣各科既market leader都係哂遵理。 古代早就摺埋緊。 加上yy對遵理有情懷

兩球一年就應該好多高層都有既 月球就點都少既 普通人又唔係專科畢業個人又唔係特別aggressive同醒目 如果有一球一年都已經好開心

早2年去拔，3千元一隻，而家不知啦。 中環有d牙醫係專做cool牙，eg 白健x，好多名人子女去光顧

ibank有bonus, 沒醫生咁辛苦la, 又不洗oncall. 但是經濟一差，就仆直裁員。 醫護科保障好多，又可專業移民

係，佢係打工king. 全hk打工收入最top個班， 鍾生佢電競業其實都不是賺好多。